[魔鬼在細節]今次波叔會用咩方法派一萬?

每人要排隊拎表?

好似之前$4000 唔知派左去邊

有冇online system?

會唔會死ser

冇銀行户口點拎?

去邊到拎啊

我都好比較好奇呢樣
肺炎死都未拎到

係唔係要申請啊

到時誠哥都要去排隊拎?

勁撚多人排隊攞form
然後造成社區爆發
達成全面少康

放落強積金等班後生無得用

禁就可以派少d錢

高質wo

全世界都有既話應該唔駛申請？好似$6000嗰次咁？

話跟2011喎
啫係薯片嗰陣噉派，直接入戶口
係ok嘅，收到錢嘅
啫係佢上之明玩鳩你囉

派未 仲未收到既

著片個次好似都要填表

6千果次都要填表
不過沒記錯係交左比銀行搞
交表比銀行就得